你點我清唱謝安琪嘅歌

有人話我把聲似謝安琪 歡迎點下kay嘅歌
毒絲想練下歌

囍帖街

我歌故我在

喜帖街

上個post唱過

篋神

神奇女俠的退休生活

一黎就打大佬
練多幾次先敢錄

好聽

可惜我淨係聽過囍帖街

有年度之歌

咩料

正呀！！kay歌～～
點《山林道》，唔該！

年度之歌

人妻的偽術

藝妓回憶錄

識聽淫kay歌一定要聽《姿色份子》！！
跪求連登歌後小燈籠唱～～

每次聽依首歌都好感觸

都幾懷念依個時期嘅kay...

好聽 淫kay味

一個女人和浴室

唔似。。。

喪婆

可唔可以唱8份3

Come on james

鐘無艷

大城小動

好聽 支持

咁快放棄舊post

一個女人和浴室 尾段 ,唔使成首 因為kay佢都唱得好難聽本身

某d位似嘅

臨崖勒馬

依首歌真係好慘....

依首新歌好chill
幾鍾意

我都想退休

冇人點雨過天陰
我唯有自己唱

祝英台

the one and only

我歌故我在
THE ONE AND ONLY

載我走

孤嶺花

以為得我覺得唔似
Btw其實幾好聽不過真係唔似

唔似 ，不過好聽

可唔可以其他歌手？

樓主把聲好好聽
但係唔知係咪我聽得太仔細
有D位既音偏左少少

還好有你在

可以，邊個？

係呀

你喜歡 要大眾嘅

唔似都係好事黎既

依首得唔得？

依兩日好鼻塞
唱得唔係好咁

鍾無艷: 我都會愛下去, 或者準我吻下去, 快樂著唏噓, 彼此這麼

你把聲好靚錄得又好清, 好想加返伴奏俾你

樓主幾掂👍

樓主

把聲有少少似胡琳

如果我是謝安琪這句話太吸引

你首約定真係好好聽聽左好多次

試下唱啲低音嘅

行過去 行過去

好撚正

多謝
咁多年黎真係落左唔少苦功練歌

聽埋其他啦不如

想聽最後晚餐

我ig冇點post唱歌片架

我覺得絲打把聲似泳兒多啲

Btw, 唱感應ok?

年度之歌 最尾果段
人妻的偽術

雨過天陰

上面有巴打點左喇

有冇曾經post過？又會咁巧合姓陳然後謝安琪聲

唔覆我

富士山下都唔得？之前聽過女聲版之後好回味

依個太高難度
要練下先

好啦，呢首好正

我們都被忘了
得嗎

依首都好難唱
又要練

咁樓主個樣似唔似淫kay

邊係謝安琪聲 明明泳兒聲

最後晚餐

家明

樓主話自己謝安琪聲嘛

點解你地會鍾意kay？
我以前係因為佢d歌嘅主題好特別所以開始留意

係上個post有巴打話我似
所以我先咁寫架咋

樓主有無yt channel 想g持

暫時未有啊

節外生枝

好聽到打冷震

一人之夏

踏遍一地黃菊花~

識野

因為囍帖街個陣好紅
比班FD叫一齊去睇演唱會
一聽原來其他歌都好好聽 仲好有意思 咁就愛上佢
佢對FANS好好架 有同佢影過相
點多隻

發覺有時樓主唱歌幾用力變得唔自然

滄海遺珠

呢個版本真係世界級 唔知點解 YOUTUBE唔見左

獨家村
有夢要想

我愛茶餐廳

完全唔似謝安琪
係似泳兒

跟我走

加多首 載我走

黎多首 臭男人

聽咗幾日都未厭

The one and only

呢段把聲好似泳兒 btw支持

電台聽到 頭兩隻碟 把聲喺果期d人算特別 歌詞題材多樣化 d歌更加唔使講少少rock個個都有唱架啦,電子又係 但又 reggae jazz ,bossa nova 都有d 就真係幾正

把聲好好J

深井人？

exactly, 成隻kay one都好好聽
D題材好特別,而家唱返pop反而少聽左

Eason 粵語殘片
Kay 你們的幸福

十二月二十

諸神混亂

我返緊工呀，各位點嘅歌今晚會錄

係呀，揮手

篋神, 不要走數

兄妹

賴床

因為ex叫我聽囍帖街 之後慢慢留意 再開始鐘意Kay

原全唔似，清唱可唔可以帶啲感情

尾音假音同咬字都似
但一到真音就唔多似

SLOWNESS

最後晚餐

依首都偏偏地...

離別時人越念舊 期望能停住沙漏

遲啲聽

我見其他人提kay 嘅歌都甚少提呢隻

我唱得如何？

點解咁多人鍾意家明嘅？

因為好食

我可以被這個世界淘汰，但不可以被世界擊敗

樓主把聲幾似泳兒

唱下反高潮得唔得

感覺樓主應該係個𡃁女嚟

泳兒黎架喎 大佬 d鼻音

活著/十二月二十二得唔得？
多謝樓主先 因為我都好鍾意kay

好好聽，多謝樓主

唱殘酷遊戲得唔得

唱左十二月二十二

咩係𡃁女？

找數～

今日先唱到依首～

我愛茶餐廳！！！

為什求覓到所愛 必先要死去活來？

謝樓主
差啲miss咗

欣賞樓主把聲
拍子就冇架啦,但都係咁而加段琴伴奏落去

囍帖街

最後晚餐

鍾無艷

富士山下

雨過天陰

樓主可唔可以唱節外生枝

樓主你把聲好似泳兒
好好聽

多謝樓主

唔只聲似 有D尾音都好似

痴線 好好J

哈哈～ 好好聽啊, 多謝妳

好好聽
但把聲似泳兒

加埋伴奏仲正😌😌

樓主幾錢1 q?

幾時有新歌？lm

haha

我本人

伴奏 唱歌正

幾時有人點新歌？lm

穿花蝴蝶

獨家村

臭男人

節外生枝

兄妹

其他歌手得唔得？
三國志

Thanks 樓主, 好正

雙雙

依首好side，但好聽